點解新界原居民都就可以有丁權有地？

點解咁唔公平？
九龍原居民呢？
香港島原居民呢？